有冇MPF係追蹤ARKK架

有冇MPF係追蹤ARKK架
想40歲財務自由退休

諗吓好啦

諗撚大咗

MPF廢的...

係香港100個基金佬 99個都係廢既 剩低果個係serve有錢佬
MPF更加係 唔做野都照有錢袋 邊有人會做野
隻基金一年升3% 佢地都已經打緊飛機
利伸:俾唔少基金佬SALES過 (果時我心諗一年3%仲廢過我自己投資 洗撚搵佢地投資咩)

朕好撚認同

美股mpf都唔係間間有，仲講arkk

基金佬=寄生蟲

自己追